有冇人依加聽緊五月天

凌晨聽五月天嘅歌真係會流眼淚
忍唔到
到底有咩經歷先寫到呢啲旋律同詞

當一陣風吹來 風箏飛上天空
為了你而祈禱 而祝福 而感動
終於你身影 消失在 人海盡頭 才發現 笑著哭 最痛

利申 咩歌都聽 非fans非打手

聽下佢地d台語歌啦

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恆著
如果能這麽想 就夠了

九月的風在吹 哪會寒到心肝底
希望變無望 決定我的一世人
I LOVE YOU 無望 你甘是這款人
沒法度來作陣 也沒法度將我放
I LOVE YOU 無望 我就是這款人
我身邊沒半項 只有對你的思念 陪伴我的每一天

睇埋mv先正
轉眼個mv真係睇親都喊
成名在望、頑固個d直頭好似電影咁
好癲

由為愛而生 天使mv開始
2006年就已經好撚重本

啱，d景靚到
近幾年d劇情、演員都好正，影帝都請到真係無得輸

知足

轉眼

仲有冇咩歌係知足呢類型？
雖然講愛情但一啲都唔俗

如煙好正

步步

我個人推薦純真

一邊聽緊突然好想你，一邊睇緊吉澤明步

你已經有他就不應該再有我